蘋果iPhone X發佈會 (4)

.

the design is all new

蘋果iPhone X 發佈會 (3)

唔係真係無touch id呀

jing

屌 又打飛機

iphone 8有

好開心見到個鏡頭 唔係直既

無touch id 真係倒米

傳聞連名都中
直接去8
IPHONE X個名都應該99.99%

Iphone8

個鏡頭真係全世界炒晒車

唔係直鏡頭就得了

俾港女用咪又係爆

睇埋 iPhone X 先....

佢好似飛緊iphone8

A11

最強傳銷會

玻璃硬又j我條j仲硬了

垃圾 出8黎做咩

邊忽new design

屌 講X未

睇黎iPhone 8唔係主菜

應該會有 iphone X 介紹啦之後？
呢個iphone 8咁頹

會不會冇

It is pretty incredible

除左A11, 有邊度係new?

同之前個部7一撚樣

i8 出黎hea ？

係咪播錯左上年條片？

都似

新金色

咁就真係炒哂車

買7係冇死，仲上到11

冇X就真係碌撚

Iphone 8 出左會唔會比人笑

應該冇乜人買8

比左咁多年都仲係冇突破

講到好趕

快d 講完講X 啦屌你

Steve jobs應該比佢地激撚死

好柒吖條女

呢條友講野好悶

嚇撚死

呢部掛住8個名真係唔配

全場最side 時間，仲衰過aw

又唔改個樣...同7有咩分別

岩岩先開直播 而家講緊既係iphone8?

失望 冇驚喜

係呀

7++

個post即刻推得慢左

講緊iPhone 7

下...一樣既...

拎出街都無人認到

個p圖模式 唔知ip6s有冇

正面同iphone6 有咩分別🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

Camera 多filter

可能有新野佢無講，等一陣iPhone X先講 但8都用到，所以聽落無新野，其實係留翻一陣講

好心d人咪拍手啦，部i8咁hea都仲拍手

係心意

條友好似林俊傑

掛住8名嘅7s

鄭欣宜係咪靚女？

拍緊video

恥笑嘅掌聲

係

AR

佢講野真係好悶

真係得8 / 8 plus唔會打咁少飛機嘅

iPhone X Tim sir親自操刀

毒果今年冇人去？

條友講野好似無咩信心

現場好似有恥笑聲😂

驚比人屌

成班Guest 都喺度諗：屌你

部野都唔西利

個光頭佬

部i8 咁hea 何來信心呀

又打機

佢都唔知同上一部有咩分別 心虛

好似有

好柒呀你

岩岩果個真係佢黎

0反應

以為係發佈會 原來係追悼會

0反應做得好

Iphone8 is most fail product ever in the world

佢都唔好意思講

又要睇你打機 ?

收埋啲Game 好冇 好尷尬

無線！

wow wireless charging

Qi?

諗起之前臺灣啲ifanboy 係咁攻擊android 機無線差電無用
宜家點逗啊

係時候換車

airpod

Help Qi

全場靜曬

無人想買既感覺

個feel好山寨

One more thing...

來了來了

one more thing

一開始講iPhone就靜

fuck fuck fuck

係特別你先好拎出黎

不如講iPod

64 256

原來有X

one more things

有X喎睇嚟

連登仔炒車

個後cam 做乜鳩

黎了黎了

溫摸thing

射喇射喇射喇射喇

打直鏡頭

X!

正呀喂

J死

終於有得射啦

台下冇聲

YEAH OMG

同demo一樣

都話睇埋X先啦

直鏡。又比人leak

9gag 今日都有話打直

連火登仔燈到有X

得兩隻色？

個back 有d似4

直鏡真係好7

好柒

像係了，下年加色 one more colour

基本上都通哂天
只係睇埋佢白色機前面係唔係都係白色咁核突

[url]

[/url]

SUPER!

一日未出嚟一日都未sure 嘛

oh shit

真係用 face ID

呢樣唔撚鍾意